葉劉：示威者欠基本知識 美《人權法案》有排都唔會通過

《逃犯條例》風波不斷，更升級至國際層面。行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表示，有示威者早前要求美國不要對向本港高官批出護照，是對國際關係欠了解，因港府的問責官員都不能擁有外國居留權。對於美國國會提出的《香港人權與民主法案》，她相信因政府正式撤回修例，《法案》需時改動，不會太快通過。

早前有反修例的示威者，遊行到美國駐港總領事館，期望美方通過《香港人權與民主法案》，該《法案》內容包括審視香港是否有獨特的營商待遇，以及打壓香港自由的中港官員可被美國凍結資產或拒絕入境。葉劉淑儀表示，看見當日有示威者要求，美方禁止對香港高官批出護照，是欠缺基本知識，看法單純，因問責官員不會有外國居留權。

她又認為該《法案》需要大量修改，因為港府經已撤回修例，修改需時，因此不能太快通過，並指出該《法案》通過只會拖累信貸評級，令香港受到制裁，影響甚大，並非促進民主。

至於特首「落區」約見區議員，葉劉坦言「作用不大」，更有新民黨區議員揚言拒絕做佈景板，反建議特首自行到現場和街坊見面及交流，例如到商戶、街市、老人院等，或作網上交流。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

你夠欠基本知識，屈soloman yue係假

開始有689廢老feel

葉劉：你大我呀？

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

驚到仆街

姐姐老是常出現

留名bin c

Rubio & Solomon: “Am I a joke to you???”

你做緊個時無
退休個時你估仲會唔會拎？

又燈

梗係通過左先再修改啦！你估老美今次仲會同你拖？！

哦

廢up完借d而又桶妹妹幾刀

穆迪講到明展望負面係因為越嚟越似中國，佢唔識就真係唔好講啦

下個月喎

係入境都唔得喎，如果葉街個女移民左去美國，第時想去探下個孫都唔得

葉劉

呵欠

She seems to be a good candidate!

國會開都唔夠半個月，人權法已經咁快放左上台，慢你老母咩
驚啊而家

踢埋個女去返狗國 咪大團圓 BBQ囉

noted, thanks

係冇用就唔使成日提啦

驚到語無倫次

姐姐？叫阿姐(第四聲)算啦

有排就要而家加速喇！ 收到！ 做多啲野

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會10.1全民黑衣日

女燈神

早排先去美國遊說唔好過
心諗你做乜9
而家唔敢講話唔會過
響度鳩吹冇咁快？

睇下點

how about regina ip?

一、否認
二、憤怒
三、討價
四、沮喪
五、接受

你自己連你d智囊連google solomon yue 都唔識
你仲無常識啦

solomon yue: i read chinese

反建議特首自行到現場和街坊見面及交流，例如到商戶、街市、老人院等，或作網上交流

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

共產黨同人講常識

Btw,行動po重要啲呀各位

你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

剩係識講"係咪當______condom","______做咩冇人講"，跟住下而一堆黑警死全家就當幫咗件事?你自己諗清楚幫咗啲咩?

不如去埋和合石交流

開始唔知自己講乜鳩

人地都話開快車

想問前幾次既法案點解會過唔到

好驚咩?

//她又認為該《法案》需要大量修改，因為港府經已撤回修例，修改需時，因此不能太快通過，並指出該《法案》通過只會拖累信貸評級，令香港受到制裁，影響甚大，並非促進民主。//

YEAH!!!

驚啊？

好驚咩葉劉垃圾

姐姐

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

敵人反對

14年雨傘太早就散band，個法案去到就快要重選都冇討論過

繼續口響吧賤人
當年23條你就應該要有報應 依家先黎算遲喇

好撚驚喎
本身要排幾年既法案都可以打尖打到10月就開始
依家佢話要改唔係因為送中撤點
而係因為要加大制裁範圍
你地呢班仆街無得走架啦 要家要清算埋啲popo

葉劉見燒山出口術話好快過
就買重注唔會咁快過 唔會有事
到底邊個先做到香港真燈神

既然有排未通過，咁你咁驚日日出黎吠做乜？

姐姐真係好驚

再講多啲啦八婆 睇下到時仲有冇咁多野講

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁你咁早反嚟托咩

姐姐驚呀
無計啦，committeeman Yue第一個就將你擺喺list裡面

姐姐好驚
列你入制裁名單可以剩係用到昆輪銀行

開始驚

最後加埋你個名就好笑

聽前日pelosi 個記者會係有人搞局喎

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

「連登淪陷」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

又真係有排嘅，快極都要下個月，我都嫌耐呀

Sir, this way

係～人人都唔了解
係葉劉最了解...
因為就快被制裁嘛

越來越失控

根本唔願意接受現實

堂堂港英訓練、前保安局局長、立法會議員
竟然淪落到俾美國制度

姐姐驚到失禁都不忘推妹妹去死

咁有趣？

媽~佢好驚呀

Noted & No Thanks!

In Solomon Sir we trust

葉瘤連基本既護照同簽證都唔識分？

傻閪, 搞埋你屋企唯一死淨果個肥妹呀

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

下星期就黎啦啵 葉劉你興唔興奮

等bin c

驚到

有冇人話比美國議員聽？葉劉正式挑佢地機

有啲護照就算renounce咗都可以恢復返的
“Americans can lose their citizenship with formal renunciation in front of a U.S. Consulate abroad. Renouncing strips you of your right to a passport. The passport is a proof of citizenship document. To reinstate your U.S. citizenship and passport, you must apply for a green card with United States Citizenship and Immigration Services. This process could take years. Move to the U.S. with your green card and live there for five years. Take a naturalization exam and English proficiency test to get your citizenship back. Apply in person at a passport acceptance facility with your naturalization certificate.”

關你q事啊葉劉 等制裁啦 dllm

尋晚國會開左聲
下星期

助攻王

就係要香港評級下調，blow？

Candidate Y

The five stages of grief

denial, anger, bargaining, depression and acceptance

葉劉，你而家先係第一階段咋？

驚到呢！

依條臭閪仲覺得自己好有地位
你而家係一個爛鬼議員黎架咋

佢覺得d人信佢多過 Rubio

唔洗出口術啦
過硬

多謝葉劉！葉劉好野！

其實佢有冇諗過冇乜我地嘅人會因為條廢柴講兩句而唔做野呢 ?

葉劉對示威者及整場運動欠基本知識

佩洛絲欠基本知識？

臭雞成日出黎講野搏出鏡

哇！！！屌你好撚正幅圖
有冇fb ig想去比作者個like

幾清楚

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

因問責官員不會有外國居留權。
佢既意思係咪指因為波叔 777果D有外國居留權，所以唔駛問責

對家反對就證明做對了

驚驚豬？

不會太快通過 咁咪繼續抗爭囉 有咩所謂

買定多啲成人尿片啦你，就嚟嚇到失禁了。

咁個女去中國囉
對依d就死既人黎講真係好似冇咩用

不推文啦
要推行動post呀

姐姐係咪好驚

佢是咪冇得記者會？

一時話個法案冇用
一時話個法案唔會咁通過

你講哂啦

唔需要驚嘅野但一路提住係咩玩法

孽瘤恨做特狗，恨到痴咗線，冇咗良心，冇咗理智。

唔好忘記nancy bb

唔好心急啦姐姐，你好似咁心急咁嘅

接受現實啦掃把

之前仲話Solomon yue係假議員

事實上又真係！

唔好禁快鬆懈住

咪綠帽Cuson Lo囉

要取消議員家屬美國護照，！葉劉個乖囡囡⋯⋯⋯⋯要去大灣區了

係佢欠缺基本知識喎
問責官員唔比有外國護照姐
卸任左咪比囉，想混淆視聽？
你班仆街，自己唔想共榮大灣區榮耀
但又逼香港人逼到咁絕
己所不欲 勿施於人
宜家大局已定，你班仆街走唔甩了

Tweet俾solomon睇

葉太 夠鐘換片

聽證會兩個禮拜都無過埋，廿個以上cosponsors ，仲想幾快

唔緊要，咁咪試下囉

有人驚喎

之前又話示威者好叻識上網用TG
而家又話示威者欠基本知識
咁不如直接話示威嘅做咩我都睇唔順眼㗎啦

仲未通過，見佢淆到咁都心涼
通過左大家會點

你仲覺得人地會慢慢行?
人地咁大張皇牌
就緊係會快快手整死你

學腦燒話，名單中只要制裁一個就夠

Sir this name

開始驚了

Solomon Yue識睇中文架又挑機送妹妹一程

幾時送佢入新屋嶺？？

佢除咗描咁 仲識咩野

蕭太

姐姐好驚

驚hi咩，你還有黨啊

佢係咪好驚姐☺️

屌 在職先唔可以有外國居留權
當佢唔再做 咪又可以申請 唔好撚玩9大家啦
唔通做過高官既 係離職後又唔可以申請咩？
你全家有哂外國居留權 一到你離職 你屋企人咪又同你申請
依家就係唔撚比依樣野發生 要你地留係中灣區共享光榮呀 賣國賊 屌你老母

唔會通過你駛驚到出黎密密講

做乜搶埋燒山個位黎做

佢仔女, 孫女都唔會去到美國, 甚至加拿大
美帝制裁一個人既威力係諸九族

姐姐啲美國國會議程熟過議長同議員

佢好撚驚喎睇黎

開始要呃下自己令自己無咁驚

以為人地係香港議員之流

咁人地惟有制裁你証明自己唔係假啦

主要係想禍及家人啫

之前扮哂理性
而家一驚又露出真面目

係囉 佢咁得閒理其他人做on9野做咩.

人地美國果邊唔係話會開快車3～4星期內通過咩？

問責官員

做官係唔可以有外國居留權，但你之後唔做呢？你d屋企人呢？

葉劉可唔可以多d國際視野，以為中共會保佢？又衝出黎柒多鑊

留意番 最尾佢都插多妹妹一刀

燈多d

oh 佢用激將法?

cls
以為人地做野好似你地建制咁咩

幻覺黎啫！

邊有話剩係問責官員本人? 係要正苦保皇黨黑警連埋家屬一網打盡，當中大把外國護照

驚？

驚啊?
放心啦,無外國居留權咪去大灣區退休囉
睇下幾時搵你回血劍囉

又衝出嚟柒

姐姐假假地都係Stanford畢業
實力完全無可置疑

haha 睇下佢第一個卑人祭旗

睇下囉

驚到懶 日日出黎鳩up

返大灣區住啦

既然唔驚咪由佢通過

問責官員唔會退休無屋企人

BBC 都話冇用啦
快唔快都唔關事啦

就係驚某啲議員家屬會有外國護照
不過姐姐你就唔洗擔心啦

多謝你助攻...呢次想唔快都唔得...分分鐘真係幫共畜賀大壽😂

929 全球反赤納粹！葉劉，第一☝️！同你嘅女永享大灣區榮耀啦！

靜靜地輸唔得既

立法會一日未復會，法案一日都未正式撒回，憲報登咗咩？佢係唔係真係政府決策人黎㗎？

姐姐垂死掙扎

係要求唔好發出簽証，唔係護照呀聰明仔。

示威者：葉劉欠基本知識 美《人權法案》好快會通過

咁快啲走資啦

方向正確

葉劉言下之意係法案未夠辣

咁咪等下囉
總會通過掛

加到有咁辣得咁辣

暴政嘅恐怖份子跳出嚟反對，即係對法案嘅認證。

開始否認現實

係咪真係咁驚呀？開始語無論次咁。

葉劉驚啦

問責官員？ 但你係行會成員wo

any source?

呢d味叫自閪閪人

睇黎佢好驚

佢係識就唔會咁講啦

毛魔講既野好多都岩
毛語錄根本就係人性/政治兵法

咪係
仲有仆街林奠同劏房波係都要將評級下調拉埋去示威度講，混淆視聽

哦 睇下點

唔好比佢轉移視線~
期待葉劉第一個被制裁

你咁樣講係唔會令到我驚

葉劉係咪又想比醒舞獅撞多次呀

let's see

係呀？咁做多啲文宣先

好驚 即刻做文宣

每次諗起都好想笑

有排? 10月1日過畀你睇都仲得

驚到賴屎咁款

到時佢個肥婆女移到民再講

有人開始驚啦

總之通過就得啦

係咪佢先係欠基本知識果個 宜家係攪埋你屋企人 等你屋企人無得帶埋你走呀

睇下所羅門點講

佢講得啱，有排都唔會過，
連登仔唔好再打飛機，做實事。
（不過一定會過

人型豬

太遲喇

Solomen Yue:你up緊乜春？

激將法

有人洗濕咗個頭，冇辦法唔死撐落去

唔驚咪加埋你全家落去囉

承你貴言
你第一個on list唯有信你有一手資料

RE煎拿 你係咪驚呀

得喇得喇 You are on the list呀八婆唔使爭

狂賀!

好期待佢日後老左係咩光景

你退休左咪唔係問責官員囉 留喺大灣區啦柒頭

Regina 係第一個endure法案後果既人

驚了驚了

希望早日通過，制裁到班仆街

唔緊要啦,咪放長雙眼睇下會點羅

葉劉同燒山鬥燈力?

可能有麒麟加持你燈力會強D

吓，快到仆街喎

佢地冇啫
仔女有嘛

姐姐呢排成日出黎講野
驚啊?

姐姐驚到要寫篇野黎定下驚

恭賀葉劉榜上有名

點知下個星期就即刻係議員過左，而葉劉係首批制裁既人。

好心佢就唔好以為自己去美國讀過幾年書見過幾個國會議員就覺得自己好熟美國既議會運作啦。

屌你收皮啦, 靜靜地等俾人制裁啦

有排都唔會通過, 咁你有乜好驚

可能到時有人開post
我係林鄭,你問我答

留名睇葉劉開ac

其實佢有冇睇過下新聞...

姐姐而家每晚都擔心緊

呢條撚婆真係戇撚鳩鳩

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

並指出該《法案》通過只會拖累信貸評級，令香港受到制裁，影響甚大，並非促進民主。

驚驚？

燈？

咩呀，美國尋日先話 fast track 處理，下個月就可以通過

係啊 我好無知架 快點懲罰我

[罷搭黨鐵] 入嚟睇下黨鐵2018年盈利分佈，點樣可以令佢收皮

美方禁止對香港高官批出護照，是欠缺基本知識，看法單純，因問責官員不會有外國居留權。

阿婆，仲要唔比你入境呀，你就真係無知識啦
不過你咁唔在乎就唔使一次去美國，一次入美國領事館啦

咁愛國，快d改埋直系親屬不得擁有外國國籍

驚啦驚啦葉劉

葉劉：快點制裁我

怕了嗎？

夜行人吹口哨

孽瘤：警察無錯、人權法無效、姐姐落區無意思，惟獨搵我做特首先可解決問題。

要信03年已經信咗啦，使鬼敗走咩

無用你咪由得佢過囉，做咩姐

''令香港受到制裁'' 唔係咩叫攬炒呀? 蠢唔係扮架喎!

既然制裁都無用咪尤佢過囉，口交部同你哋班狗官仲講咁多做乜？

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

駝鳥心態

唔知我咁講有無錯

不過銀行係有需要跟從美國法律 如果唔係可能會無咗嗰美金交易牌

即係話如果美國決定要制裁某啲國家或者人

啲大銀行應該都會跟住一齊

exactly

唔使咁驚喎孽瘤
實有你份

有權取消佢親戚啲國籍.唔係唔知呀

舊文。

美方禁止對香港高官批出護照，是欠缺基本知識，看法單純，因問責官員不會有外國居留權

你話無就無?
依家ban撚哂你全家呀 屌你老母

唔係美金都唔俾用呀

要做污點證人就快,大把人爭

早前有反修例的示威者，遊行到美國駐港總領事館，期望美方通過《香港人權與民主法案》，該《法案》內容包括審視香港是否有獨特的營商待遇，以及打壓香港自由的中港官員可被美國凍結資產或拒絕入境。葉劉淑儀表示，看見當日有示威者要求，美方禁止對香港高官批出護照，是欠缺基本知識，看法單純，因問責官員不會有外國居留權。

睇黎要制裁埋問責官員家屬啦

唔想知個老巫婆點睇

快定慢都唔緊要，反正第一個被制裁都係你

驚到係咁自己呃自己

通過左先囉 之後再慢慢修改
你地班冚家剷教嘅

因問責官員不會有外國居留權
咁你地驚咩9姐

港府：先通過後修改

佢地仔女有呀嘛

姐姐唔好再衝出黎柒啦

最尾都係要吠下柒婆 做唔到特狗對佢黎講真係好大打撃喎

你話咩就咩喇姐姐

葉劉：撤回

驚到呢，係咁出嚟講唔得，又喱樣又戈樣

過咗咪知 你既然冇又關你春事

既然有排都唔會通過, 咁唔使驚啦,唔使日提夜提

死都臨頭仲咁多嗲

係啦係啦 你話唔過就唔過啦

據《蘋果》了解，眾議院外交事務委員會已就其版本達成共識，參議院的外交關係委員會則有就內容改動協商，下周會在外交關係委員會亞太小組會再召開相關聽證會，但預期兩院委員會下周都可完成審議。

國會：

抱撚到孫咩

you are so fucked

緊係未過得住
人地都未寫好點加辣
放心喎 實有你份

返大灣區團聚吧

美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）與一眾民主、共和兩黨議員，以及訪美的香港眾志秘書長黃之鋒等日前召開記者會，表明美國與香港人同行，並全力支持《香港人權及民主法案》。黃之鋒引述佩洛西稱，會就《法案》中一些技術調整與香港方面交流，但無礙盡快通過，共和黨眾議員史密斯（Chris Smith）更稱，《法案》會以「開快車」（It is on a fast track for passage）方式排期審議，最多三至四周就可通過。

個八婆幾時先知響美國佬眼中，自己只係一個話唔到事嘅死老散

葉劉：願意到美國國會作證

又出現了

下次記者應該直接問佢，有冇信心唔係被制裁名單之列。

今次美國國會真係火力全開幫我地 打尖打到快過火箭

驚啦咩

In索羅門 we trust

驚到係咁衝出黎

你第一個去見議員喎

此話當真？

多謝孽瘤提醒市民唔好鬆懈

繼續扮老定 睇下到時邊個仆出黎喊

姐姐 驚啊？

驚咪認囉

美國紙老虎
條人權法冇用
比佢過都冇問題啦

Chris Smith 同 Nancy

feel 到佢好撚不爽

留名煎柒葉劉既小嘴巴

Send畀美國啲議員睇啦
欠缺知識
係囉不過唔知係你定係人哋呢
好似驚死人哋唔做鳩你咁
其實係咪暗黑兵法嚟

真係人渣嚟

你驚呀？

港府係假民主，有數之不盡嘅共諜

密住搵傳媒放風
應該驚撚到瀨屎
大灣區又撈唔到,依家先著草返美國都唔掂

葉劉收聲啦，下個你入名單啦，跟住7婆上位！

到時連有個美元戶口 美國🇺🇸都要你仆街呀⋯⋯On99

人地加快就得啦，美國二戰執行由法案至議會通過，幾個鐘啫，美國都可以下星期通過架，你叫死差人整多幾下大家呀仆街....

等睇你俾美帝制裁

係囉

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

姐姐呢